有無人覺得自己愈黎愈似廢老

鐘意認叻
扮見多識廣
唔太理人感受

似廢物多d

全職廢青

唔識點裝見多識廣
9up當真？

男人愈老愈撚仆街
女人反之